是日晚餐 美國高級扒 ！

話說早幾日入佐批 平 靚 正既牛扒，今晚要開餐

雪花靚過一田買既同級牛

依家雪櫃拎出黎由4度變室溫
用兩個金屬野壓住佢，就可以高速解凍

反轉個鍋佢，放係上面

認唔住望下佢個名 再望下啲油花
美國安格斯肉眼 (Prime)
American Prime Ribeye

再拎煎pan壓係上面，廿分鐘後煎得

由於上次牛小排太生，話食唔落，
所以今次會煎一塊九成熟既（接近灰色只有一滴仔粉紅色）
同一塊5成熟，粉紅色

密切期待已經流曬口水

屌 早咗入

我都流曬口水

濕哂

個煎pan

今晚係速煮，半個鐘後準時開餐

早左入 屌

早咗入嚟 過年返嚟睇

聖誕節就可以食

我未食飯
仲ot緊

聽晚有冇得食

是日明日晚餐

諗住煮幾多日?

廿分鐘後入嚟

聖誕應該有得食

早左入

又早左入，個孫出世叫佢睇完同翻我講點煮先

放過牛牛喇

屌，太早入黎 新年再番黎

八點半啦，OT都要食野
一係叫外賣，一係落去食
點都要食咖啦
餓壞身子就唔好

過年食得未

仆街 早咗入

年初一先返嚟

廿分鐘後開始煎

煮完都過咗期

屌太早入,下個平安夜再返黎

未解凍完就過期

講左幾多次煮完先開POST呀

拍硬檔丫 大家都有自己生活架

壽司呢！！

烏冬呢？

D牛會流牛眼淚

5成熟用6分鐘煎
9成熟用10分鐘煎

留名兩年後返嚟睇

得未呀垃圾廢人

留名出年睇

等左你好耐呀

好啦，下次個porterhouse我煮完先開啦咁

估計要到2019先食得

7分鐘前開po

垃圾廣告

手機響鈴來留名

聽朝早餐？

今住咧個頂肚先

屌聽晚先入翻嚟

屌早左入黎 留名睇又話煮唔熟要用煤氣爐燒

不如襯而家有時間 準備定下塊扒先？

準備聖誕大餐

唔好搞咁多野啦 最尾又搞左嚿炭出黎

lm

9成會唔會太熟?

樓
主
又
賣
廣
告
，
又
浪
費
食
材
！

蚊蚊蚊訓

留名睇失敗

冇壽司

仆你個街 11分鐘就入左

垃圾

留名偷師

牛牛好慘 放過佢哋喇

吓 原來live嚟架

留名聽朝跟進

今晚會完美演繹how to cook perfect steak

玩食物

第一次頭3頁入左黎

等到30頁個陣再黎過

又食過期牛扒

係唔係royal級？

早左一日入黎

支持大師

垃圾打手，影包裝賣廣告
垃圾打手，影包裝賣廣告
垃圾打手，影包裝賣廣告
垃圾打手，影包裝賣廣告
垃圾打手，影包裝賣廣告

早左入泥添，聽朝起身再睇下解完凍未

又早左入黎

表演點賣廣告？走啦垃圾

屌 又要等到佛誕

今晚宵夜應該整好隻牛架啦
大家散吧啦

垃圾廣告狗

巴打屋企養開狗？

15分鐘就熱門 呃撚左我入黎

佢就係狗

哦 唔洗重覆咁多次

入黎睇牛扒
屌, 太早入
聽朝再入過黎

留意下啲相同文字，佢好多 post 都植入咗廣告

開post已20分鐘啦,大師可唔可以報告下情況？

18分鐘前話半個鐘後有牛排食

垃圾打手影包裝賣廣告

仲要請護主犬睇場

廿分鐘前話依家開爐

咪煮咗個印尼撈麵囉

留名睇垃圾

十分鍾後有得食了

屌你老母邊有人食牛排食9成熟
痴撚線

我都係出返去先

lm聽日早餐

點解好似連煮個麵都煮得有啲差

煎扒煎八成熟，就可以減輕佢兩成嘅痛楚，認同請分享

唔好
Live先過癮

唔好浪費牛扒啦

查番原來係樓主之前賣過廣告果間嘢，垃圾公司，垃圾打手

開始未

今次又搞乜花臣？

唔好嘥咗塊牛扒啦

邊度買
幾錢

冰鮮肉都擺到過期
死牛死左幾耐？

33分鐘前
ok i leave

根據節目表而家已經煎好左

到聖誕都未食得

斧頭扒！快速慢煮法！今晚準時開飯！20分鐘搞掂

特發 勁抵斧頭扒！父親節半價

邊度買
塊扒幾靚

仆街早咗入嚟

見唔見到中間變佐色，

佢缺氧

咁要等佢抖下氣先，正常有生命過一陣佢就會變返血紅色

點解每次樓主開po都有好多人邊屌邊睇

走啦，垃圾打手

因為佢有養護主犬

留名聖誕睇

下年再嚟睇睇食得未

配上自家制梅酒加冰

樓主解釋下係咪賣廣告，係咪打手？

是日....

後日都唔知食得未

好記得有次去飲
搭緊車去個陣見到樓主個post話預備緊
之後食埋糖水散席樓主都未整好

見到新post等如可以睇返之前啲post

呢杯又幾吸引

o岩o岩好

早咗入

Lm 聽晚再返黎睇

幾時食得

仆街新年都未有得食

是撚但啦，你好撚煩呀，咪撚阻住睇post啦

咁佢真係廣告啊嘛

關我撚事咩 入嚟睇佢煎扒姐
你估我會買佢買個d咩

唔撚識用追故？低質護主狗

一比一梅同酒釀製而成
一年陳釀

切定牛油

Lm

美國royal扒?

垃圾打手

屌 真係早左入

我入嚟只係屌佢賣廣告，我有我屌，你有你睇，依家教埋你用追故喇

我聖誕先入返黎

忍唔到啦，salt pepper!
準備上鍋

又話30mins食得

查番原來係樓主之前賣過廣告果間嘢，垃圾公司，垃圾打手

斧頭扒！快速慢煮法！今晚準時開飯！20分鐘搞掂

特發 勁抵斧頭扒！父親節半價

推

第1次追post?

我就留名下個月返黎睇

聖誕大餐?

唔係，係廣告嚟

支持追擊

屌早左,我聽日再入黎

一塊十成熟
一塊生食
每樣一啖溝埋咪五成熟perfect囉

唔記得開翻斧頭扒個post黎睇

全世界都知係廣告啦洗唔洗重複啊屌你老母

注意！
你睇緊嘅係廣告文

查番原來係樓主之前賣過廣告果間嘢，垃圾公司，垃圾打手

斧頭扒！快速慢煮法！今晚準時開飯！20分鐘搞掂

特發 勁抵斧頭扒！父親節半價

幾錢、幾多gram?

點解唔可以喺廣告post重複幫佢講係廣告，樓主冇寫明，我咪好心提示下

搵我？

曬我時間追post
垃撚圾

垃撚圾樓主賣廣告

廣告打手 係到特燈拖長時間 等人氣

上面條友過主啦,都唔撚會幫襯樓豬個間野架啦,睇佢點樣浪費食物姐

我又唔介意你係賣廣告，反正搵你賣都係反效果。

上面話人打手個位，咩再推post喇 你幫人推到上熱門喇

*咪

佢次次啲手法都一樣

又話半個鐘，成粒鐘都未得

唔好成日買d過期牛排食啦

慢撚到癲

D牛排就過期， 3蚊大師都唔敢煮咁生

出煙鍋落油

時間岩岩好，佢都抖氣完了
有返血色

留名下星期再入

一分鐘後反

秘技
可以收細火力，岩岩好出白煙。千萬不要 噴 白煙，噴白煙即係過熱了

一入嚟就見到呢句，1h前話半個鐘後開餐
以前從來都追唔到去蚊蚊蚊嘅成品就會棄post，諗住今次實冇死啦
拿拿臨飛去最尾睇

屌你「出煙鍋落油」

兩分鐘，搶下火更野味

搞咁撚耐都未食得

比狗食咁

不了

反！再落牛油

屌block撚咗條on9佢，阻撚住哂

啱啱今日先食完

一分鐘後再反！
牛油浸牛扒！

live

好似幾好喎

聽日恆指裂口升一千點，我都買塊食

個F5就爛 快更新

呢樣真 block咗即刻清靜晒

牛油浸牛扒，冇得輸！
一分鐘反！

秘技：
牛油好依變濃變黑，要再收細火力，
要岩岩好冇煙出

番梘咁大塊牛油

牛油

煮到好似屎咁

啱啱好

留名

咁大塊牛油

睇落幾正 但會唔會有啲燶

唔怕肥，一年食一次
半分鐘再反

咁陣間食到既油係本身牛入面既油定係個兩大舊牛油

食牛油定食扒呀

45分落鍋
咧個係關火時間

一星期後睇

新擺碟

完美

完美！

完美！！想食吧？

食油定食扒

同意
打手都比D新招數黎 睇厭了
Show Blocked User - 蚊蚊蚊

痴撚線落咁大舊牛油

拎舊就過期嘅出黎煮賣廣告
好過賣唔出扔曬

樓主好醒

佢煮完都唔知係咪食，得個玩字，浪費食材

浸牛扒

廣告牛扒

we cook啲野食完會唔會肚痛

好撚多牛油

咁撚大塊牛油做乜鳩

就算係賣廣告有乜問題？
人地係連登開post開到有人落廣告比佢
你條廢青呢？

有人肯煮畀你班仆街笑,你地仲想點

覺得佢賣廣告咪唔好幫襯lor，上連登都係想搵d野笑下開心下姐

個擺碟笑撚到仆街

護主狗開始將廣告合理化

廣告文完

查番原來係樓主之前賣過廣告果間嘢，垃圾公司，垃圾打手

斧頭扒！快速慢煮法！今晚準時開飯！20分鐘搞掂

特發 勁抵斧頭扒！父親節半價

9成個塊呢

油泡牛

自己唔鐘意就要搞到所有人都睇得唔舒服

sor囉，但真係廣告

新年威靈頓睇到而家 又一年
btw 無知一問啲網店話係prime steak 咁點知係咪鳩up

Royal級？

Hide Blocked User - 好撚勁

呢件靚好多

羅寶

連登不嬲賣廣告不嬲都會比人屌
仲要次次手法都一樣

屌。。。。變撚左well done喇

rare 好好食

知實有人講

ching 咁厚要去焗
點食

D油多到
有撚排抹個爐

我竟然可以同一日睇哂
#feelbless

九成熟？

咁多牛扒個陣油溢味諗起都想嘔

成塊午餐肉咁

唔學人地戈登落D rosemary?

牙拉

一見到佢重組肉個樣就唔想食
明顯係幾舊肉用黏合劑痴埋

重組肉一定要煮到100% 熟先可以安全食用
用來整牛排=垃圾

點分？ 幾舊肉紋唔同方向、煮熟好易甩返開一舊舊獨立嘅肉塊

你地試下去街市肉檔買舊完整肉一比就明

在生產過程中，「重組肉」的中心部分可受有害細菌污染，因此「重組肉」必須經徹底煮熟才可安全進食。

食物業界應於有關食物包裝上標示產品為「重組肉」，並提供適當的貯存和烹煮指引，以減低微生物風險，確保食物安全。

消費者應貯存「重組肉」於雪櫃或冰格內。「重組肉」必須經徹底煮熟才可進食，煮熟後「重組肉」的中心部分不應呈粉紅色，肉汁須清澈。

4小時

蚊b 我又黎睇你啦

可能又食到入咗廠

懶醒，咁既紋都話係重組肉，識少少就咪衝出黎柒啦

唔識扮識真係好危險

唔洗講，負皮咗先

屌你老母 煩唔撚煩 阻閪住追post

波台狗

啲毒撚真係得人驚 好心你攞呢啲時間溝下女脫下毒好撚過啦

Us prime ribeye包裝唔係會有usda個logo咩

咁都有得笑

屌你老母，煩唔煩膠啲，阻撚住哂，忍你一次兩次，忍唔住了，block柒你個傻尻

但真係無粉紅咁好食

想睇樓主發文咪用追蹤模式
果位巴打都係提醒緊人係垃圾打手, 有咩問題? 兩登不嬲就係唔比打手生存既, 你呢d垃圾無建設user先最應該被block
或者咁講, 你都係同公司打手, 咁就易明好多
真係完全唔會想買你地公司既野

佢呢兩舊係真野黎

佢唔係原裝，佢係原裝再切片賣

喂之前見你整威靈頓牛都好地地，做乜今次落牛油炸肉眼?
真係又要屌你!肉眼本身已經肥，起鑊搽滿PAN就得啦佢會自己出勁多油，又唔落香港用荷蘭醬伴好怪，自己溝牛扒汁用老抽加茄膏啦。

同埋你個網都仲好撚貴囉!

原來係咁，thanks

睇完個素食post再入返黎好治癒

On9仔， 睇蚊蚊蚊post唔睇留言有咩好睇，同埋係唔係打手大家自己識分，好似你咁做網絡判官係咪覺得自己好叻叻

痴撚線解凍

岩啦, 幫打手奶春袋就就醒啦醒目仔

block咗條傻鳩佢啦 會一天都光晒

係唔係賣告都好好笑咪得
但次次一樣既流程開始悶了
蚊蚊蚊加油ok

咁多on9含樓主都有
唔怪得咁多含撚派

你唔用果間野既肉照煮咪唔屌柒你囉

無計, 連登多弱智, 超易賣廣告.

佢真係唔識嫁喎

我就睇樓主純粹想笑
而且佢推薦果d鋪我一定絕不錄用

識朋友做野CWB "皇冠酒店" 果頭都有呢D靚扒賣, 真心唔貴. 個人經驗試左幾次. 唔開名.

睇下個垃圾印度佬百里X, 打手吹2吹變左連登傻閪飯堂,

你唔幫襯都大把傻閪去做水魚.

其實果間唔洗開名都知邊間
日日都好多人排隊

中立非打手

收皮啦垃圾打手.

中立不收皮

都係出街食好食D...自己煮好似無咁好食

金屬會快速吸佐牛扒既低溫，咁快牛扒就可以快啲變室溫
室溫煎既牛扒先會好食

你唔係真係信佢掛? 你不如追下佢舊post先, 條傻閪乜野都鳩UP叫解凍大法架WOR. (由保鮮袋到雪櫃)